【片】拜登第一日做美國總統！大成功！

是咁的，

屌你人大受勳

幾時去北京述職

沒有 沒有 沒有 通過

come on man

有冇中文字幕

🙏

笑撚死

Come on man

等緊中國國務院出批文

仲有奶Merkel

Nation age of consent from 18 to 12

唔洗識英文
你睇佢個背景同拜登D動作就知笑緊條友

Trunialimunumapzure
點SPELL出黎

一開頭果埋甩碌野聽過好多次唔係好笑得出 但係睇到呢PART真係笑到仆街

如果不是支那...!

係同一個channel見到呢條片
呢條友係唔係痴撚線

呢條應該係佢最高質嘅作品

啲片高汁到

同樣係佢：Shut up man